告別這情感

不想去 再犯禁

諗起都癲.....

又緊又多水的小穴塞滿沙，d沙多到漏出黎，小穴兩邊塞到漲哂紅哂......

Btw,答啦，唔該